真係好想搵個女朋友

今年21歲
但都仲係a0
生活圈子好細
完全識唔到新異性朋友
點算...
有無巴絲有同樣情況？

18年單身
你夠我慘？

佢21年喎

巴打佢21年窩

唔想孤獨終老啊

眼大睇唔到添
sorry樓主[black][/black]

同樓主一模一樣
都就A0 Grad
可能真係要寄望番工會識到
因為係學校已經無咩機會

有無咩方法可以識多啲異性朋友
咁我其實有一班好fd既兄弟
之前無女都有佢地陪下我
但依排嘈左交
無再同班兄弟聯絡
突然覺得人生好似無哂希望
得返返工...
真係唔知點算
有時真係覺得一死了之好過

結果我得到了永生

18年就收聲啦

魔法師

樓主返緊學定做緊野？
唔好咁灰啦
參加多啲活動識下人或上網識都可以呀

我反工又識唔到，舊同學又唔會拍到拖，生活圈子細真係好難搵對象拍拖

同你一模一樣
返工全部年紀大過我
朋友圈子又做哂old fd
同埋我工作關係令我識唔到女性朋友...
唉

返緊工
有試過用交友apps
但唔太成功

我都識唔到男性朋友

求天比個女朋友我

x2
好想叫春

29年點睇
冇車冇樓冇事業冇父幹

25 A0 淺笑經過

28年前我都講過同樣說話...

x2

一出世就講？

其實正正常常中學至少已經拍一次拖啦...
5-7年時間都溝唔到女係咪應該好好檢討下自己

btw中學時期拍拖真的好撚正

22A0 工程佬 點睇？

20a0 完全唔知拍拖係點

24 a0

毒孤求女

表白失敗2次就唔夠膽去愛

23 A0
女校出黎之後變到勁驚仔, 大學又日日摺lib趕功課, 根本識唔到人
已經打定輸數成世做尼姑

女校多sheshe

我生活圈子細，識唔到女朋友 見到身邊朋友個個有拖拍好sweet真係好羨慕佢地。 而家都就黎畢業，出黎做嘢都唔知點算

Tinder

用tinder應該要整整容先得

35 A0
其實錢先係最重要

PM

拍咩拖阿 單身好過 永遠單身

姐弟戀Ok？

17 a0

俾我玩屎眼ok?

27 IT狗前來報到

成班後生係度驚無女

等你單身30年再講啦

啲女一定睇樣多

女校
大學個科 男：女=1:5

好難揾

興趣班